警察咁射法，仲有幾多粒存貨？

我諗仲有大把過期貨

過期個d拿拿淋射哂先啦

好似入咗10萬貨？

2016到而家5年，估計佢地當年年都有雨傘，加safety factor =2,我估總數一定過千

雨革個排個d都未射完

好似入一次貨入三萬粒
仲未計過期貨

唔夠入中國貨囉

大把貨唔洗驚

深圳都大把啦